仇栩欣Facebook : 城市花園有警察爆門

即時

街坊表示城花9座有警察爆門，阿欣正在向管理公司了解中，管理員也不讓非九座住戶尾隨，如果九座街坊有更多資料可以PM我。

管理員唔畀區議員入？

爆門入屋拎利是

Push

年初一搞9人 不得好死

呢個管理員梗係想比人扣起利是

又話唔封區

係咪你條仆街又報警呀

封左區？

東區幾個區議會都幾正

仇 栩欣 曾因瑩 😍😍😍

會唔會係佢自己趕街坊報警唔記得呀？？

唔封，不過爆門

笑到仆街

報警搞鳩菲傭：一次
鞭屍：一世

狗：你走私犯毒強姦呀婆隻豬

推

push